[全民豬咀日］口罩已死，豬咀當立！

見到成個香港都好似癲撚哂咁搶垃圾外科口罩

倒不如大家轉用豬咀，又抵用，防護性更高

大家不如訂一個日子全民豬咀
令到豬咀普及，唔洗再依賴垃圾口罩

至於邊款豬咀好，邊到有得買呢啲問題就自己搵啦，大半年過去，真香港人冇理由仲唔識

以下開放投票

投票
2月7日 星期五

投票
2月8日 星期六

投票
2月9日 星期日

入手左幾套

投票
2月10日 星期一

投票
2月14日 星期五 豬咀情人節

樓主有無推介

投票

未準備啊
2月尾先啦

等而家買緊既人返到貨先得架…
森林自己都短缺，好多都係二月中到二月底先返到貨。

已經唔出街了

7500+60926 正常都會有

不過用60926會有啲大材小用

建議用7093取代609xx系列會比較抵用

香港邊到仲有

新填地應該會多啲？
再唔係觀塘，一係樓下啲五金？

眼罩呢

基本和理非透明3M 眼罩自己再封透氣窿

一係係森林買sellstrom

逃避唔係辦法

所以留返2月尾再算呢個option

不如你講埋點樣消毒先啦

以森林暫時既供貨狀況，似乎二月廿四號以後會比較穩陣。

出唔到街

用到唔舒服為止

P100可以用幾耐

上網睇
有啲人又話要即棄
有啲人話40小時
有啲人話200小時
有啲就話用到抖唔到氣為止
好撚亂

咁咪帶埋d病毒返屋企？

7093仲難買過60926

有巴打開過post講
再唔係3M都有講

個咀就一係用酒精抺乾淨，一係開盤滴露溝水再成個車落去
對罐就用酒精抺

都可以，不過怕有啲手足手上既口罩捱唔到咁耐

只要多啲人戴，繼續正常生活變常態

狗就冇理由亦冇可能拉我地

一般出街

唔係去高危地區 (醫院，診所) 又或者係長期逗留係高空氣污染地區

平均可以用2星期至1個月不等

睇你去啲咩地方

推

3M普通眼罩再用3200單咀加隔棉路過。

坐車唔信抽風糸統

返屋企消毒再用完實袋裝好。可以頂得下幾日

用綿唔係唔得
功能都係P100
不過塊綿本身表面極容易藏污納垢，亦好難清潔
變相即棄，個人唔建議重用多過3次，如果去過高風險地區建議即棄

咁成件事個成本就會高左

我都聽過

一般手足會有60926 反而7093唔係咁常有

尋日先有單有濾罐比人搭左

點樣清洗

我係樓上有講，再唔係搵下post有巴打講過
3M都有出過介紹

岩岩搭地鐵見到

俾你買晒 到時同口罩一樣斷貨
手 足用咩擋TG?

【清醒諗諗】可唔可以停止叫人戴豬嘴？

但係呢排條街都有少量人戴

尋晚應該係鳩拉

好彩有6800

我做GYM都見到..

靜靜地啦...比班廢老蝗蟲知道又搶撚晒，就算到佢地手都因為唔識清潔晒撚晒

呢個就睇落幾可疑…唔太凍真係唔好著成咁住。
大眾未接受到，比多 d 時間先得。

我覺得睇你買到幾多綿喇，如果你有10幾對既咪幾日換囉
不過啲綿都俾人搶曬最多都係搶到2/3對，敢我就預左係最壞情況(冇口罩補給同時又要頂到夏天姐係5/6月)，如果唔係去過高危地方(醫院/自己果區有事既話)就抖唔氣先換

舊綿污糟既咪入屋之後入左密實袋先>洗手>除豬嘴>洗手

個咀買一次就可以無限重用，

罐正常人都有幾對，慳住用既一對用一個月都得，壽命有彈性

就算罐既供應量少，但需求量都會同時細咗

日日都已經豬嘴日
隨便開日子啦

滴露都殺唔到病毒

罷緊工 唔出街 出街就會戴

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

呢個巴打當自己飛虎隊？
N E 肥，唔焗暈就好。

巴打咁勇猛，通常響邊頭出沒？

靜靜雞得唔得？

應對生化戰，就係戴呢樣

最理想當然係即棄
無辦法就40小時
再無計就用到抖唔到氣

鬼唔撚知有用咩
買到先得嫁
樓主係咪無撚出街？

一家四口口罩用量咁高留比屋企人
其實個人經驗只要唔係超高階嘅豬嘴(NATO 40mm, 全面式個類)
加上正正常常著衫唔好刻戴帽著全黑之類,
根本唔會理係講係係面前掂行掂過都唔會理
大家要心安理得啲防疫啊屌人人有責，戴豬嘴根本合情合理合法呀

我今日都買到喎
行多幾間五金舖

本來只係想平時返工著恤衫既日子，都係轉戴豬咀慳 d 洗。

咁抵用?

新填地街7093同60926都賣緊$200

Draw back 係：

初次投資成本高
Popo 仇恨值 Max (老人除外)
要自己識清洗消毒
自己中招就會四圍播毒，因為呼氣係直出
某 d 時候比較煩(例如放 lunch)

如果上面無問題，根本唔需要等口罩

你唔著衫出街?

60926 個 P100 有效時間應該會短過 7093，不過都講緊頂到兩三星期。

當然你只用 P100 就考慮 7093 吧。

發現裸奔狂人…

大半年而家先做free rider👍👍👍

點解要影呢？

推唔到都推

巴打左手想點？

係呢間買左
依家唔知仲有冇

正常本身都有豬咀同罐啦

你係咪冷氣軍師？

健康台爬文啦真係

正解

完全冇搶口罩，用完存貨就轉豬咀

個個post 我都有覆咁濟
唔好用酒精抺啊
3M唔建議用organic fluid (好似係驚會整溶)
抺咀最好用1:99

屌你老尾，大半年一個罐一個咀都無
你含啦番屋企

個人建議係門口就除入密實袋
之後咀就入屋用漂水洗

咁lunch點算？
事先喺廁所除？
咁廁所到食lunch張枱嗰段路咪gg？

除囉。一係買快拆版本。
除左用個密實袋包住。
(其實本來 3M 就有個密實袋比你包住)

如果你咁在意，咁你平時出出入入其他場所會唔會換褲？

拿利申真係好有限知識 只係最近不停research 得返來既結果 (有錯請屌，求指救)
2097/2091 呢兩種filter 主要係會stop 左99.75% 細過0.3 micron 既particle 過，而除住佢一路filter 啲particles 佢就會開始慢慢fill up 直至你開始吸得辛苦，所以如果你路唔除(舉例)，咁理論上個filter 一路都係到filter 緊直至你吸唔到為止。
咁但問題就來，因為我地唔係防TG/工業用，所以啲病毒有可能就咁痴左係個filter 既面，而唔係trap 左係個filter 入，同埋我地亦無可能永遠唔除罩，所以當除罩時就要小心處理廢事引左啲病毒入屋。由於2097/2091 係唔可以濕水，所以唔可以抺/消毒，所以最好都係入密實袋放屋出面(鞋櫃/車/自己諗)。
當然如果你去過啲好嚴重既地方(支那/醫院)，咁可能個面多病毒到contaminate個口(連住個filter 同咀既地方)既，咁你就自行決定點處理。
可能要未用盡就即棄

我見過有阿叔戴
越普及越多人戴，就越安全
依家根本針對後生鳩拉

啱唔晒。如果你信得過 3M ，佢係自稱入左去既野係唔會跌返出黎。

即係話 Trap 住左既野(主要係飛沫)，正常係唔會再甩出黎。

不過，佢個 test 既限制就無題及，所以我自己唔會驚到即棄，但 2000 系列我會 2-5 日就換。如果 7093 我會用到一個月或者呼吸唔暢順就換。

同樣，既然唔會甩，就無需要消毒。要搞都係搞本體同接駁位。

同意你講法都係3M自稱唔會甩出黎，但我會覺得佢本身filter 既design 係比一啲更加robust 既行業用都有佢既可信性。
所以自己會因應budget / 貨源 / 自己其他口罩存貨 / 用左幾耐 / 去過邊 等等去考慮幾耐換

所以我唔覺得可以用到佢收皮，
2000 系列能夠用到回本左右就算啦。

7093 就應該三個星期到一個月係穩陣既。

7093 買唔到嗎
2000 都係頂住先架咋

長知識

P100既綿 係咪已經買唔到

附近無哂1:99

Push

咁可能酒精都要頂住先
我都唔知有咩replacement
隔離post 好似有人講過雙氧水都可以但真係唔識

推到有人答

其實個個都係咁用，基本上你唔係用酒精浸佢，應該用到下年都未蝕。
而家 d 嘴係用矽做架嘛！

7093平啲

啱啱入咗2對7093c
要$150了

岩岩戴豬嘴起隻狗隔離行過都冇理我

街食水深

有無人知邊到有7501買？(細碼)
買錯左m比老婆
或者我可以用7502換, 不過要下星期先到

留Tg thanks

留TG 想要7502 幫你接貨

7093C 貴少少既…
貴幾蚊咁上下。

而家仲有貨好買，好多都賣晒，呢類野少人用。

請問邊度仲有得買7501 同7039現貨？

樓下五金舖得3200

啱啱落新填地街補左濾數棉🤟🏻一個月後無晒口罩就用豬咀頂多幾個月🤤

唔出街係最安全嘅做法

3200照用 加3744棉

5n11濾棉有冇用？ 屋企得60926同埋6001罐，周圍搵7093都冇了... 用60926又太唔抵

3744 周圍都好似冇貨

呢個post都幾引蛇出洞feel

今日先去買完 3744 仲有貨

6001濾罐係咪冇用

全民防毒面具，全民勇武！

引啲咩蛇？鳩蛇？

家陣戴豬咀犯咩法？

就咁6001罐就唔得，冇P100

要另加502配2000series 棉

how much?

10蚊塊

是咪全部spec 有p100既棉都得？

屌你咩？又想全民搶然後炒到飛起？

pishhhh

以我既理解: 係

應該係靠P100過濾啲病毒

你出去望下個市先啦，已經斷哂貨咁制啦，炒條春咩

我只係想叫啲本身有貨而又冇哂外科口罩既手足一齊勇敢啲戴出街
仲有豬咀同罐正常香港人應該大半年前就有
就算出面炒到飛起都唔關我地事

而家先想搵豬咀嗰啲柒頭就返去收皮啦

推推

推推推

係街見過手足7500 + 60926x1 另一邊用蓋塞住
唔知蓋邊度搵

我今日見到有人用7500但係用外科口罩布冚住兩邊入氣位.....

Pishhhh

支持全民豬嘴

識戴一定打孖嚟，
戴單邊唔平衡，個鼻都歪

單咀HF52配咩棉好見大家都講緊雙咀

3700+ 3744k

60926可以用幾耐

單咀係到
個人觀察 其實係街見雙單咀比例6:4左右 一D都唔少

真，單咀真心唔少，好多人都係3700+3744k就算，起碼平一截

好似係用到吸氣唔暢順為止

買唔到3700周圍都無貨

我早一星期喺深水埗買到，果時肯俾貴少少其實好易搵，依家唔知。去新填地街見好多都冇貨

Carousell六十蚊左右

20xx filter 好輕，你咁重裝備點同呢…

訂左7093未到

P100 2091K 韓版 55蚊 1對

好似唔太貴

得返少量 50蚊 清埋佢

我有7093啦

2091成個麵包超人咁

我只有50對 7093C

只有？

窮得只有防具

手足會唔會出讓

呢d我賣好平70蚊對 已經有人 要左sorry

冇撚錯，夠用就算

連登已死，豬西當立

我自己都係用單咀

屌你老味，炒撚貴哂

好人一早就會有豬咀
唔洗食炒價

冇錯，上半年應該買左豬咀

我初初買九十蚊全套，3200+3700+綿跟2塊
宜家D狗西五金舖要$168

發國難財

帶返工費事帶上年用到殘哂個隻 6200
好彩一 cut home office 隻 7502 就到

用左一個月，入面有塵，有無巴絲會去清理？

綿花棒？
我淨係漂白水噴出面

我都只係用1:99抹出面，但係見到咁多塵，又想清下佢
有冇把絲會清？

喺carousell見到有間清記五金， 比其他賣家平啲 信唔信得過？

無謂增加接觸風險 搵袋入住佢算啦

cn 貨吧

我收到一盒7093
LOT#090908
係傳說中嘅閃紫貼紙，有冇巴打想索兩嘢
時光倒流，索到十年前嘅味道

究竟2009年生產既豬咀係咪已經唔安全了